個個都咁高質，好在我都唔差！！！

一個既ex 係未來英國律師
一個既ex 係未來英國建築家
一個既ex 係未來韓國明星

而我，地球大垃圾， 將會係未來連登感情台第一台柱！！！！！

Noted

55

ok

點睇